有冇人返工有種皇帝唔急太監急感覺？

要負責任個位成日將個波交比你或其他同事
一係將個責任射去供應商到
到頭來只係自己驚做唔掂去緊張
如果我或其他同事無搞好
最後大家攬炒啦

返多幾年 你就明急乜春既道理

你一定唔係做工程 好幸福

持牌公司
搞唔好釘牌都似

之前都係持牌人士 但負責果個係大陸佬 一齊同其他同事睇佢幾時死而家轉左非中資

急西咩 間公司又唔係你既

燒山d員工都好hea 有心就得

手足慢慢做都冇人怪佢地

痴線，做工程都係咁話，大佬都唔急你自己急乜鬼，反正你急撚完之後你大佬去開個會又話有嘢要改架啦

BD批則到期你大佬都唔鳩理架，你唔理就發則都可以發生架